千祈咪幫襯奧海城Cinnamxn

大家唔好再咁戇鳩去奧海城這間Cinnamxn排隊 ！

老闆藍撚到黑！

我見到就好撚嬲！！ 事緣這個老闆我朋友識得佢，深藍到黑，成日喺度鬧撚啲抗爭者仆街，扺撚死，殺鳩死晒佢哋！！差人開槍就射得好！

條友自己拎住外國護照，

佢藍扮黃！覺得啲人阻鳩哂！將所有FB有關支持藍絲/政府/警察的post全部delete晒！

佢鋪頭琴日開舖，見到咁多人喺度排隊，真係好撚嬲！大家唔好咁戇鳩！益左依啲藍絲扮黃嘅賤人！！你老味！

推

幫推

直接去和你eat app report係藍店啦

幫手推一推！

第二波工業行動即將強勢登場！召集各運輸界手足加入公會！罷工基金已經成立！

請大家幫推

見佢賣得好撚貴，
原來仲要係藍既，俾狗食啦

個老板仲想搶啲口罩運上大陸，批貨本來訂比香港醫護，賤到爆！

我去左報料，唔知有冇人跟

見到條人龍我就嬲撚到爆炸

應該有 但唔知佢地要點樣verify

Push

打錯名

屌
原本諗住今日去

仆街藍店永久罷食

一堆字
改返個主題 千祈咪幫襯旺角 xxxxxxx

Copy and paste 返個內容 又變成第二間 係藍店嘅證據

結論係 咁樣都值得去信樓主嘅人都係戇撚鳩

1）打錯名
2）圖都無張

push

內容無乜實際證據

我只係專登打一個x字

我不是copy and paste. 真係朋友直接識得佢，如果講大話天打雷劈，不得好死

係叫Cinnabxn

我真係冇得cap 圖，因為佢已delete晒，我再揾其他人睇下之前有冇cap底，但佢真係一日勁𨳒我地手足，被掉落海仲話係抵死

對不起，你是對的。

佢成班朋友全藍絲

依part more

比多啲資料唔該，老闆名？
另外排隊係比錢公司做勢嘅唔駛嬲

老板叫Steven , 佢follow and like 資深藍媒M. Stoffels

老板FB share 藍絲media post

已有啦，你睇下，謝謝你

已有了，你睇下，thx

搵到證據, 唔好去食奧海城Cinnabon, 老闆係藍

推呀 今日仲有好多人排

唔駛嬲，呢種新開張搵人排隊係要比錢marketing 公司做
Thanks borther可以blacklisted

pish

推撚爆你

再推一嘢

根本成間奧海城都藍啦，仲去！

多謝你嘅support, 請大家幫推，不要被賤藍絲扮黃賺我地錢

呢個老闆真係藍到發黑的，求大家幫推，我呢啲P牌仔只能盡力而為！

樓主置頂啦

ｐｕｓｈ！！！

PISH 今日仲見到人龍

柒左

搵李光耀同林鄭比簡直係侮辱

我整咗，你睇下得唔得，我P牌仔唔熟

大家快幫推

起身又推

咁賤格一定要幫佢出名

貼上各大黃apps

琴日仲想去排隊

好彩見咁多人 驚傳染冇排
原來係深藍

本身諗住試，好彩見到

老闆叫咩名?

又推，深藍正仆街

Pish

成日經過都見到好多人排隊
當中都有唔少後生
真係見到就

尋日仲有人排隊....再推

推!!!!

個日仲見到排曬長龍唔知咩事
以為有口罩賣
點知係排野食
心諗港豬真係肺炎都掛住食
仲有啲19港女係度影曬相

Cinnabon

老闆叫咩名?

Steven Yang

香港人好似好少用Yang做姓

今日幫襯隔離黃店賞茶，見隔離仲係咁多人排。
真係多港豬